楊明食店生意額跌4成 不排除關分店

今天（29日）是政府實施除特定處所外，其他食店全日禁堂食首日，身為食店老闆的楊明出席劇集宣傳活動時表示，現時有很多食店事情處理，未看到實質數字，不過之前限制晚市堂食期間，5間舖的生意額共下跌3、4成：「雖然不是很樂觀，但希望配合政府措施抗疫，齊心協力捱過去。（最壞打算會否先關掉一、兩間？）不排除，但暫時都希望長工有工開，亦會縮短營業時間，讓員工在這段時間多留在家。

一定無事會開勻全港18區

Source:[url]
[/url]

原來有分店

係荔枝角既各位唔撚好幫襯佢
佢有兩間係荔枝角, 等佢執